點睇撐狗藍絲唔幫班狗做心理輔導

有針係狗隻內部做緊情報工作
目前淨係知
1 前線人手嚴重不足 推文職狗上前線
2 狗隻內部好多人已經出現PTSD徵兆
例如扑鳩完手足之後上豬籠車見到好多狗乸係度喊話點解要我做呢啲嘢
3 狗隊高層取消左心理輔導 低級狗知自己係condom係政權傀儡

利申：支持殺狗殺清光 重組警隊

2.係咪真架

2唔信啦

唔少防暴狗互不相識都係咁講
而家連守水塘既文職狗都收到order話上前線

2點會係真

哦

我講既係咪真mon po狗一定知
狗隻內部大把內鬼爆料
唔想死咪揸流攤做野囉

有冇圖睇下先

比少少嘢證明下

洗白？

定搞笑

射眼射春袋 9成係狗乸

洗你老母白咩
枝針左膠成日話警察好無辜
唔係我成日洗返轉頭話佢地無一個係無辜點套到野出黎呀

無圖你不如話佢哋吞槍切腹？

2.信你都on9啦
啲狗打得咁撚開心
開埋香檳添啦
屌佢老母

佢哋得唔知有冇十個嘅臨床心理學家，佢哋又未必個個擅長醫PTSD，外判都冇用，香港冇乜呢類專才

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

唔撚信，班死曱甴邊有良知，第時同曱甴乸生多幾個ET仔出嚟獻世啦

唔會信2
除非佢地吞槍自殺

推文職狗上前線...

我唔撚信囉，班仆街都無人性，又點會有ptsd

咁狗都有極端核心暴力變態份子
完全冇諗住上前線嗰d比人推上前線係咁屌
又比人起底
有精神病(不限於ptsd)都唔奇

見班狗失曬控就知啦，
第2點我反而信喎，
之前個前一哥都講到明：
你地無錯！

明既，目的係令班狗提高士氣，
同時令佢地服從，
更加易控制。

聽說（拎定頭盔先）
同事個死黨做狗，
話次次早會禁樣，
宗教式洗腦，
佢地無強迫症就假啦，
你估個個毅進仔會用腦思考咩？
洗完腦仲有正常思維既，
就唔會成班出黎柒，
連指揮官說話都唔聽，
一下就衝出黎打人同亂禁射啦

而家狗隻前線人手嚴重不足
文職狗焗住要去埋土幫手